csl就完約 有無續約plan?

本身用緊6+4
方便留個telegram

同求CSL 8月完

hi csl